2020已經過咗兩日喇，你今年個目標係咩？

做咗3年嘢，2019係極其忙碌，但係工作上同生活上都算小有成績，算對得住自己既努力同付出

黎緊呢一年我想趁自己仲有輸的起嘅勇氣試下創業，所以特開此post逼自己行快一步

你哋呢？有無巴絲一齊分享下你哋嘅新目標？

1.3 教育界愛丁堡

*不捉鬼
屌狗一時爽 勇武少一人

加入工會 全民三罷
⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

頻道
FB
IG

殺到狗

講緊打機

有offer，有工開

fresh graduate？定係年尾轉工？

Fg啊，等緊柯化

光
復
香
港

2018年尾轉左新工 入大公司做野啲制度唔太慣
希望今年可以有表現升到職

2019年尾先啱

由我出黎做野到而家年年目標都係一樣
就係以後唔洗出黎做野

返英國

樓主想創咩業？

希望養和收我

巴打加油建議可以keep住搵，因為呢個時候可能好多managent 同hr都放緊假，process可能都要新年之後，而太早send cv有機會沈底。同埋好多公司D headcount可能都會新年之後再放出黎。

香港人加油

大公司識得擦鞋比較重要，加油

我只係唔想打工姐，如果自己做business我都願意嘅

返英國係因為唔睇好香港未來個氛圍嗎？
暫時仲plan緊，好多嘢要唸，不過更多嘅其實係等緊一個契機

天

退休